愈係大時大節就愈唔想出街

出到去一啲氣氛都冇
又多人又嘈又迫
行幾步又比人踩比人撞比喼碌
買禮物食飯又貴 全部靠錢堆砌出黎
有咩撚野意思呀
一句講晒 冇錢就冇資格過聖誕呀
屌你老母